香港基本法 第十八條

全國人民代表大會常務委員會決定宣布戰爭狀態或因香港特別行政區內發生香港特別行政區政府不能控制的危及國家統一或安全的動亂而決定香港特別行政區進入緊急狀態，中央人民政府可發布命令將有關全國性法律在香港特別行政區實施。

中共就引緊你地你地再衝多次 香港就會玩完

Show Blocked User - 麻油麵 )

就係想佢實施 出老解
我係中國人呀屌

認清事實啦 你永遠贏唔到中共 大陸想點就點

美國佬幾十年都搞唔死中共，就憑你地班廢青？

絕處可以逢生

孫中山開始時咪又係人一個

推

衝呀

衝呀衝呀!!!

樓主戇鳩鳩, blocked

提醒你地姐